深圳灣和你塞

本星期六深圳灣口岸和你塞，不停地來回過關，創深圳灣單日過關紀錄

其實封大陸人唔封香港人根本無用

依家冇肺炎喺身邊個敢去

聽講中旅d車泊嚮紅勘
私了跨境巴士有無得捻
見一架拆一架
另外私了d跨境巴士站有無得捻
之前中旅比人裝修好似停左一個星期

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在